【投票】香港的抉擇！

歡迎各位來投個票！
A；見風使舵，或者好聽啲叫做順勢而為。依家全力支持拜登及其政黨。
立即同共和黨有關人員撇除關係。尤其係所羅門Solomon Yue，等呀懷仔，
知道咱们中国人嘅人情冷暖，人走茶涼道理。費事得罪民主黨.

B；繼續支持侵，同共和黨。一齊共患難，捉一盤更大嘅棋。
等四年之後，如果能夠重奪江山，大家嘅感情升華變成兄弟，
可能美國仲更加盡全力幫香港添！
======================================================

A就，B就

唔好問why not both？

因為

A即係代表侵侵已成condom

C, 宣布支持林鄭連任特首，習大大做終身領袖，學好煲冬瓜，以身為中國香港人自豪

乜撚野中國香港人 一個中國